屌你老母隻光頭狗真係好撚蠢

原本想上微博睇下班蝗點玻璃心崩潰
但見到呢隻光頭狗長啲post真係笑撚死
先唔理個票數總和點嚟
投票人數同選民人數都唔撚識分
可見解散警隊 要求佢哋重讀小學係必要

光復香港 時代革命

有智慧就唔會宜家都仲做緊狗啦

做乜鳩呀
鳩頭警狗

弱智到佢咁真係少見

唔怪得做咗幾十年都係員佐級

7成廢票佢真係弱智架喎

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

依個真係去到弱智級別...

我諗大灣區民唔明投票制度怎麼運作的係好正常。
咁嘅質素，得微博配得起佢用...

屌 一諗到全港有三萬隻弱智狗月薪仲可以過萬真係好on9